鍾意咗個毒毒男仔

完全唔明佢講啲嘢做啲嘢係咩意思
我同佢有身體接觸佢又無避
眼神又有交流
但有時佢會串下我咁
點算 我鍾意咗佢
第一之鍾意呢類型男仔 佢好可愛

首先毒得黎要靚仔你先會鐘意佢

毒毒地，乾乾淨淨，冇不良嗜好（例如動漫、AKB、巴膠）

男人老狗叫豬肉妹

動漫都叫不良嗜女
毒撚應該全部中曬

講緊我？ 我有女朋友喇

佢冇女朋友

點算呀
我係到ff佢鍾意我

我愛你 我都係毒撚黎 ！！
做我女朋友！！

絲打我同你一樣情況仲要對方A0

騎佢啦

我鍾意嗰個毒撚青靚白淨
又高 但好怕醜
你係咪又高又白淨
係就留tg

我又肥又矮又黑

完全get 唔到佢想點
好似有機又好似冇機

我已經成日借啲意摸佢個頭
捉下佢手臂 掂下佢
今日佢有啲近企埋嚟 心都動晒

走！

屌你老母啊

冇睇動漫都叫毒撚咁姜B都係毒撚，所以鐘意佢既女仔都係鐘意毒撚

樓主又話有三個月男朋友 呢個又係邊個世界線

做咩stalk 我喎

減肥pls

開得呢啲po大多都假膠

巴士得罪咗你？你咁勁咁唔好去搭巴士呀笨

我男朋友都係未一齊前可愛A0毒撚青靚白淨六舊腹肌仲要勁溫柔勁上進但太內向所以一路識唔到女仔

過來人分享絲打你真係要主動d，如果佢個人毒毒地可能會好怕醜唔敢表達如果真係鐘意既話大膽d主動d搵佢傾計，俾佢feel到你有意思佢先會夠膽回應你

最多咪衰左 唔試下點知

其實好easy, 幫佢含就得

好驚破壞依家嘅關係

我都想驚佢推開我

你係咪女學霸先

問佢你鍾意咩類型嘅女仔

我都好鍾意毒毒地嘅仔仔
怕怕醜醜 眼神閃閃縮縮
撩下佢又會耳仔紅
正到呢

青靚白淨 帶眼鏡
我已經有啦 樓主 加油

+1

處男真係好正

要摸下面個頭

剩睇留言唔睇名都知係你

巴士冇錯巴膠好戇鳩
因為你哋真係好柒追住啲巴士影相
第三句唔埋兩句又係巴士
巴你老母臭臭臭臭臭臭臭臭閪

咁係人嘅問題，問題唔係鍾意巴士。我夠鍾意巴士，又唔見我追住巴士影相，開口埋口如果知道你唔係巴迷咁係唔會同你講巴士嘅

原來我係pursuit of 純潔處男方面已經咁significant 了

你接唔接受佢生活習慣
D毒撚通常都污糟邋遢

on9
如果係毒撚
有女仔主動同自己講野不知幾開心
講咩都係

間唔中會係處男同毒撚post度見到你
好有堅持

同個毒毒地既男仔傾咗幾個月
好岩傾
但有時傾得好地地就唔覆我
隔幾日又搵我開過新話題
我摸唔透佢想點

動漫得罪你？

動漫都叫不良嗜好

我係一個從一而終 保持初心嘅女孩子

咪搞人啦你
港女格

咁純情既
祝你快D搵到個岩心水既仔仔啦咁

傻豬，呢d post講既毒撚其實都唔係毒撚黎，而係一個內向又有d cool既怕醜，個樣唔差又高高地既仔仔

多謝支持 但
英國處男比率0.001%
香港處男比率0.1%
As a result 我會努力💪